---
last_update:
  date: 1699774323250
---

## 安装 Microsoft 365

1. 打开 [Office Tool Plus](https://otp.landian.vip/zh-cn/download.html) 官网，[> 点击此处，一键下载 \<](https://download.coolhub.top/Office_Tool_Plus/10.4.1.1/Office_Tool_with_runtime_v10.4.1.1_x86.exe '{"target":"_self","download":"Office Tool Plus.exe"}')；
2. 选择对应的程序下载；
3. 下载完成后，启动安装包，会自动解压。然后启动 `./Office Tool/Office Tool Plus.exe` 程序；
4. 点击 `安装 Office`，然后点击添加产品，选择 `Microsoft 365 企业应用版`；
5. 点击 `添加语言`，选择 `简体中文（中国）`；
6. 在 `应用程序` 下选择你需要的产品；
7. 开启 `创建桌面快捷方式`；
8. 点击 `开始部署`；
9. 等待安装完成。

## 下载 Office Close

:::tip
此软件是作者自己开发的，用于关闭 Office 365 的收费弹窗。
:::

1. 下载 [Office Close](./office_close.exe '{"target":"_self","download":"Office Close.exe"}')；
2. 把程序放到桌面上。

## 使用

:::tip
此处只是使用 PowerPoint 作为演示，其他软件也是一样的。
:::

1. 启动 PowerPoint；
2. 过一会会弹出收费弹窗；
3. 启动 Office Close；
4. 收费弹窗被跳过。
